六四真係已經冇人提

中共fat fat

啲六四post好多叫人唔好理都係blocked

好呀 去呀
一齊大鳩叫"香港獨立，唯一出路"
騎鳩劫佢個六四晚會
睇佢下年仲搞唔搞